啲男人真係小器 分手咁耐仲要報復

畢咗業兩年 前排大學同學聚會見返兩年前拍拖嘅ex
見到佢唔同咗好多！
gel咗頭 英倫稱身衣著 大隻咗 講嘢有point
舉手投足都好有自信
諗返起三年前佢係一個毒毒地嘅四眼仔
所有衫都係over size 頭又唔梳 講嘢窒下窒下成個連登毒撚咁
而家竟然變咗另一個人

自從同佢分手之後 我拍過幾次拖
個個事業有成 但無一個拍得長
其實我都不時掛住當時同ex純真嘅愛情。。
見到佢我即刻有啲後悔
個聚會大家講吓近況 食個飯就好快完結
本來我都係諗住靜靜地後悔吓就算 點知走嗰陣ex主動問我去唔去飲嘢傾吓偈
我嚇咗一跳 因為當年分手佢好傷心 仲del晒我聯絡
我嗰時唔知痴咗邊條線 話ok ar
佢竟然叫我上車 我呆咗呆 原來佢買左架車

之後佢就車我去一間清bar度飲嘢
氣氛無我諗咁嚴肅 佢講嘢幽默咗好多 仲話自己入咗間大公司做 相處好似仲開心過當年
我嗰時有諗過 如果同佢拍返拖應該都唔錯～
時間過得好快 我都飲咗幾杯long island
講講吓無啦啦講起感情事 佢問我好多嘢 而家有無拍拖啊 分手之後拍過幾次拖呢
但我唔知點解想隱瞞 就話無拍啊單身咗兩年
佢哦咗一聲
我諗住畀多啲暗示等佢追返我 就了吓佢隻腳啦～
點知佢無咩反應 仲突然之間笑咗一笑 拎咗部電話出嚟
電話係佢同一個幾白幾靚嘅女仔嘅親蜜合照
佢話依個係佢女朋友 已經拍咗兩年
我當堂覺得有啲sad 點解佢有女朋友仲專登搵我單獨飲酒呢？佢知唔知咁做會好易引起女仔誤會？

我嗰時已經黑黑地面 點知佢望吓部電話 又望吓我話：依兩年你黑咗好多喎 成日曬太陽啊？運動look唔啱你喎fuck
我已經無晒心情求其應佢 點知佢又講笑咁話：小心啲無人要呀 都23歲人啦
我無辦法還擊 後來我一路聽佢講佢女朋友啲sweet嘢 一路聽佢若有若無咁串我
最後嬲到爆炸 串我串到出晒面
我都唔記得最後點 只係記得我嬲爆爆講咗句「祝你快啲做爸爸！」之後就自己一個搭的士返屋企！

ching 好波

鄧你唔抵

咁小氣既男人點過人世？Sis飛得好

睇到23歲就知到假

可唔可以了下我對腳 想知臭唔臭

樓主係感情台四庫全書

原來21歲就大學畢業

我跳級

你唔俾人地爆cred加summer sem
或者12月先生日
或者天才提早入學架？
樓主 我撐你 唔洗理佢！

腳唔臭就無吸引力

佢平庸 係好事嚟

龍虎豹得唔得

sis

超激心

你編集所有感情台所有疑難雜症潮文wo

原本以為真 望多兩望

又係你啊431

唔係感情台

咪撚叫我431

所有討論區
仲勁

-.-

叻叻

你見到我sad仲唔覺好笑？

我iq低過胸圍.......

你胸圍有150巨乳症

帽再歪曲小妹喇

咁大波
唔歪都曲

你串夠未？係人都知我無波得你大

假膠味濃

假膠死全家

原來分手後大變啲女仔會想一齊番

32歲 樓主打錯

最重要係識尊重女性

請唔好逼我貼身份證

以為呃你上床 不過都算作得唔錯

零分

係

Gay

21歲大學畢業唔係正常咩

以為結尾係互射

竟然唔係gay post

2/10

。

年尾出世
21歲畢業好正常

添啲啦

拉

23歲仲未嫁？ 我13歲嫁左啦

樓主不嬲都係假膠，睇樓豬嘢唔好太認真

-_-?

男男🤷‍♂️男

不值。

你以後唔好再出現

假膠 拉

毒撚都有出頭天的一日

樓豬每日用咁多腦細胞作故仔會唔會早死

睇Username

少少嘢邊使用腦=_=

繼續加油啊 (๑•̀ㅂ•́)و✧

~┏((＝￣(ｴ)￣=))┛~~~

臭雞

以後唔好入我post

標題內容符合

二次創作

佢當佢現任係報復前任嘅道具啫

如果你同肯用腦計下數就明

佢果然個心仲有我

哈

8/10
寫得唔錯